Beste persoon die dit leest.
Hier heb je een pauze menu, dit menu pauzeerd de game en kan hem weer verder laten gaan.
Je ziet 4 mapjes en 2 scenes.
Het voorbeeld scene laat zien hoe het pauze menu kan werken.
In de andere scene zie je alleen het pauze menu.

MOGELIJKE VRAGEN:
	HOE VOEG JE HET PAUZE MENU IN JE GAME?
		Het pauze menu is heel gemakkelijk in je game te voegen.
		In het mapje: "Doe dit in elke scene" staan de objecten die je in elke scene moet doen.
		Soms moet je ook nog bij de UIBaas sommige objecten toevogegen. Als dat moet gebeuren vraag dan aan Micha om dat te doen, want je kan het zelf niet.

	WAAROM WERKT HET PAUZE MENU NIET?
		Tssssssss.
		Je hebt de vorige vraag niet goed gelezen.
